Documento gerado sob autenticação Nº XJL.992.874.L81, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7603                  de  29/09/2016
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,  no uso de suas atribuições legais e
estatutárias,
RESOLVE
Exonerar, a partir de 30/09/2016, LIVIA PEDERSEN DE OLIVEIRA, do cargo de Vice-Pró-Reitor de
Pós-Graduação, Código SRH 841, da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, para o qual foi nomeada
pela Portaria nº 5248/12 de 01/10/2012, publicada no Diário Oficial da União de 03/10/2012. Processo nº
23078.022163/2016-11.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor
